(認真想知)男仔鍾意邊type女仔

如題

冇著衫果type

認真問嘅 如果揀女朋友呢

每個人口味唔同，邊有可能有標準答案

樣靚身材正

當討論下擇偶條件

abc

(個人意見) 反而好驚d太型太靚仔嘅 會覺得好無安全感 如果係男朋友嘅 平凡d好似無咁離地

斯斯文文

淫

個樣可愛

好叻呢

我鍾意可愛、文靜、高高地

可愛同個樣蠢 好似一線之差

你叫d靚仔情何以堪

鍾意笑

純粹表達下自己意見啫

爽朗有型短髮

樣靚身材正

樣 性格 眼鏡

黑皮🤤🤤🤤

樣唔差，可愛，心地好，長頭髮
有冇同好

我話如果條友好叻呢
或者 樣、事業、家底樣樣都唔差但唔算好top呢

識玩古典音樂，有氣質，有學識。樣子身材正正常常就Ok
170+ （前兩個Ex 都係171/172 cm）

係韓戲裏面ff下就夠 現實生活就不了

其實平時喺條街度見到靚仔嘅話會點 係咪會偷雞擰轉頭望

Gay

鍾意男仔叻我少少 不過要睇下會唔會同自己差好遠

性格好，怕羞，靜，容易哄到佢笑，覺得依啲好有氣質，好難抵擋依啲，好想去了解佢

外形就瘦至中等, 樣順自己眼（我標準比較低，朋友覺得一般般既我又會接受到）

[揀女友]最好普通樣，身材都無乜特別要求，最好長髮唔染髮同無紋身，最好就毒毒地咁嘅乖乖女，但最重要就緊係愛我啦
[睇女] 波大樣靚身材正紋唔紋身染唔染頭都唔關我事因為都唔洗做人世

文青type或者會 太大隻嗰d無興趣 會有d驚

唔好依賴同chur 要溫柔 就得人
樣靚身材正

清純，處

外形無咩要求 唔好肥得太誇張都ok
最緊要性格夾到 錫我

靚女

平時同個大隻frd出街會見到啲OL行行下隻眼望一望佢

無賓周一概唔考慮

點先算依賴

駁唔到不過我自己口味覺得女仔長頭髮係必須

長短頭髮都ok

點先算溫柔

睇我個名就會知

放棄晒自己生活 成日痴實晒咁 會冇晒私人空間
對等關係先好

如果係佢都唔鍾意咁痴 要私人空間 但要有個好好嘅mental support 呢？

靚女個type

我就鍾意痴身

痴身 包唔包會check手機嗰種

兩者好容易有衝突
好難兩邊顧哂

女性化啲 唔好太man? 個人喜好 爽直都ok 不過絕對唔會鐘意8婆格

笑得甜 有肉地
同埋唔係港女性格 唔嫌三嫌四

最好唔好
私隱係要尊重的

有閪嘅女仔

有肉地係唔係指身材好？

唔鍾意啲女好多野講

有咩女仔無

少少肥
手臂有少少肉地
大腿有肉地 (我唔鍾意大腿太瘦的)

mental support
得閒一齊搵活動已經舒壓

聰明到知道幾時扮蠢

不過最重要緊係一條心

竟然有男仔會鍾意呢type

唔洗靚，唔要肥，乖乖女，冇紋身，唔要崇韓，唔要a380，唔講是非，唔係控制狂，唔拜金，唔要腐女

第一種：可愛，識對住我笑
第二種：成熟穩重既大姐姐

仲以為會覺得咁嘅女仔好假添

香港standard 應該走唔甩大波

[Error404]此人並不存在

外貌身材就唔講啦 個個人口味不同 男仔多數都鍾意啲成日笑既女仔 但唔係係咪都笑嗰隻

好難共存

樣普通就可以 肥婆一律不了 負情緒高啲都唔好 重要係可以關心同照顧到自己
利：a0

成日笑但笑點低呢

唔好咁啦，有架

所以其實真係各人有唔同啦，有時太過聰明會搞到冇咩癮

假如個女仔明知有嘢送比佢，佢扮吓驚訝，我個人都比較鍾意

答可愛個啲可唔可以定義到下點先算可愛 同靚有咩分別 靚同可愛會點揀

祝你早日出pool

1st:靜靜地同溫柔型嘅女仔(圈子冇呢類人)
2nd：理智偏外向/小小傲嬌都ok
自己圈子有個2nd型嘅女仔
比較外向，同埋都算成日關心我
不過係我比較少理佢

利申：個女仔樣冇上級都有中上水平

最緊要有愛心 心地善良 人品好 樣都係老左個個差唔多 所以普通就可以 不過唔想無波

我覺得可愛係指行為性格聲線，可能嗲d，靚就真係睇樣
btw我揀靚

去到某d位應該識做嘅 嗰d似係扮聰明多d

好憎

點解少理佢 有機wo

通常好女仔個啲我就會覺得佢可愛

原來男仔揀女仔咁低要求
見啲男同事嫌三嫌四
要165up 大波有學歷

Okok

係啦就係果type

如果咩都玩踢爆好冇癮的

冇定，鍾意過幾個女仔可以係完全唔同type 我諗最緊要都係唔好得棚骨個啲，樣就真係好主觀，個個都鍾意靚仔靚女但係我覺得靚既你又未必一樣咁諗

似選港姐多d

我要below160要蠢過我都搵唔到

我都覺 ⋯

首先，我浪子黎，暫時未諗住為拍拖放棄自由住
二來睇定d先，未必係代表佢對你有意思
三來睇落唔似係中意個種，反而似對家姐對細路多d

利：佢大我4年

最後嗰個條件好似同前面唔match

我鍾意得棚骨

都啱嘅睇定d先 順其自然 fd住先都幾好
好過圈子裏面無女仔

邊好攬架

睇下低成點啦 唔好up乜你都笑一餐

介唔介意細好多/大好多嘅女朋友？

短髮有腳就好了

5年左右

嗰d應該有d煩

我圈子係有唔少女仔幾靚又冇拍拖
嚴重資源錯配

細無所謂

長髮短髮都無所謂
女友自己鐘意/舒服就得

靚
有波
走肥（大概係BMI<20)
癡身
鐘意笑

+/- 3年
太大/太細都怕溝通唔到
太大驚佢會嫌我太細路
太細驚佢唔定性,未玩夠
講到尾都係驚帽

呢啲人好清楚自己要乜

除非有一個值得令我放棄自由嘅人出現，唔係嘅話都係繼續做下浪子先

短髮 矮 祟日

無壞嘅 知道自己想要d咩

幾矮

肥肥地，得意，識嗲人，好正

呢啲係咪通常未遇到啱

最緊要成熟 俾大家多啲空間同信
當然唔好太柒 btw呢種女仔真係好難追

大過自己
思想成熟
知道自己要做咩
唔想臭女咁
痴身

中等身材 啲肉睇落實啲唔肥
唔知點形容

巴打同路人

149-155 有肉地
利申175

我覺得係

好感動 竟然有人對155以下嘅有興趣

好多筍盤已經比人搶咗
得返啲肥婆豬西

淫底大波

所以你個名...
祝你早日追到

利申mark咗件

唔會變咗比人控制得好嚴咩
但我覺得湊女咁都幾sweet 啊 ,前題係自己唔可以無主見同知道自己想點
而且湊女咁姐係意味住 你 可 以 調 教 佢
但係姐姐就已經比人調教好晒，可能調翻轉比姐姐調教返轉頭調到似佢ex

講下女朋友有咩好/點解會鍾意佢

調教咩？

女仔身高155以下樣唔差點都有人要掛 男仔就話唔同啫

善解人意 正常樣

不過好似好少男仔會咁講 男仔我覺得有160都okay嘅 只係選擇少d啫

唔肥唔瘦 個樣唔差 大眼妹 笑得甜
好少會發脾氣 冇乜鬧過交
仲有乜都就我又痴身
佢話唔洗做咩 淨係見到我就已經好開心

變得成熟

啲人話要搵大過自己
通常係以為自己好成熟
其實戇鳩鳩

正常樣(or above)
正常身高(155 or above)
份人正面 鍾意笑
識諗 唔宅
識拍拖 識諗對方
會俾安全感

個人覺得性格>外表
外表正常就夠 剩係靠個樣段關係捱唔到好耐
性格先緊要 先決定到行唔行得耐

btw 個個人唔同 所以自己參詳

矮女好有小紅帽feel 我係大灰狼

A0講多無為

大有大好，細有細好
大過自己嘅話，見佢平時對出邊啲人好似好惡
再見佢對返自己嘅時候突然間變得好小鳥依人咁就正啦

認同，無得講咩type唔type了

認真

0異性朋友
宅
唔會成日諗住識朋友
正常樣
著衫正正常常
重點：心地善良 左膠
唔上連登 因為連登會學識太多人性黑暗面
就算有錢唔會買貴價牌子野
識任性得來又善解人意
份人真 唔好假 最憎假
唔講大話
咩都會同你講
牙齒健康無口氣

咁上下 唔算高要求

斯文 試過同個不分場合講野都極大聲既女仔一齊,次次都搞到好尷尬,又超級自我中心

其實唔係好樣衰就ok
但係港女一係太貪慕虛榮，一係就太過保守
比人的感覺係連計都唔想傾的話， 男仔都唔敢搵你，即使妳本身唔係咁諗都好

好嘈個啲女真係煩到趴街

最緊要靚 身材有b已經好好
頭髮長啲 髮尾鬈啲

我條女嗰type

高高地又有前有後個啲真係掂
不過要firm

認真
靚 身材好 專一 聽話 後生 唔貪錢 識煮飯 自動避開男仔

最緊要唔好藍絲
之前識個女仔真係好似你地講咁
冇乜異性朋友靚女白滑
完全宅女
之後佔中果排藍絲性格出哂黎
屌班人阻住哂，直頭同班非藍絲嘅fd斷來往咁濟
直頭變左第2個人咁
自此之後斷絕來往，果陣幾曖昧都即刻走人

我好憎無知既女人

要有常識

白白滑滑好似雞蛋咁白到反哂光 樣要靚 有身材 善良忠一 鍾意做愛

大波一定無錯

都係冇着衫果type

本人鍾意 會做運動嘅 最好就有啲肌肉
不過香港地 點會咁易識到咁健康的女仔

長頭髮 個樣cute 瘦底大波 咁就完美啦！

一開始實係比外表吸引架喇
但長遠就一定講性格
份人最好就係正面同積極, 心地唔差, 同埋唔好係蠢

有d肉地 sporty 男仔性格

賢內助

可愛，鍾意笑

Agger, 幾靚女都無關係

1. 樣貌要求唔高 正正常常 五官輪廓唔好太男性化 過到心入面條底線就得
2. 身材冇要求 (當然身材越豐滿越好啦)
3. 身高要矮過自己
4. 最好有內涵少少 有些少興趣咁
5. 切忌太多男性朋友/ 拍過太多次拖

呢樣真
篩政治立場已經可以篩走一大堆，但又要啲時間先會知人地睇法

利申：左膠 本土都可以 冷感話冇立場就一半半

有女埋身就很好了，仲要求咩？

動漫人物咩

最正都係D外冷內熱嘅女仔，當然要係靚女，如果唔係就會變左西面

個個唔同

但應該唔會係樓豬果type

村姑有冇市場?

大眼，長髮，白滑靚腳，鍾意笑，心地好

諗返起我ex

短頭髮 可愛 玩得 唔太靜

短炒 就 外表8 內在2
長揸就 掉轉 不過點都要順眼 唔可以飛機場

樣正常ok
有自己諗法 唔係下下跟風
唱歌好聽都加分

樣唔太差為前提嘅話
最好長頭髮
我鍾意d女仔 聰明小小啦 見識廣 識諗
唔好太痴身 見到人會自然咁笑 講野溫柔但又唔悶

樣靚 大眼高鼻皮膚白
長髮
高
瘦瘦地 有少少波
性格可愛 善解人意
唔係港豬 唔拜金
識煮野食
淫
全心全意愛我

即係好似我女友咁

同我家境差唔多 價值觀差唔多就夠了

追撚含就實吸引啦

慳家 正面 正常樣 唔好太瘦

雞

鐘意好gfable既
百摺裙
可愛又識打扮

處

又要淫底同時又要係處

短髮

可以日日中出type

會追求夢想既人

架妹性格

識音樂
好少好少肥
好少講粗口
識小手工

戴眼鏡，白白地，瘦底

熱愛音樂
有腹肌
御姐性格
短頭髮

內向
冇咩朋友既妹豬
怕怕羞羞既

上面有人話討厭笑點低
我相反呀
我講笑話唔係好勁
笑點高要諗爆頭, 又要睇狀態

樓主妳係乜野 type?

唔洗太靚 化唔化妝差唔多
唔洗太瘦 有肉地 （個胸）

唔係恐龍就ok

0異性朋友 好難wor

佢真係好正 又pure又true 最重要好有氣質

價值觀係好重要 如果唔係好難傾到企

靚 索 淫 專一 成熟 大方得體

Ok 純粹想知男性睇法啫

得意 貼地 為人爽朗

毒撚特別多性幻想
浪子 人地好心關懷毒撚咋

你覺得呢

女強人

小學生

樣似 定真係鍾意咁細個

頭髮長長 波大就緊ga啦 嘴唇厚d 唔要哨牙 性格開朗

正正常常就可以！
利申：A0 1米88

我係會set一堆條件但係最尾又係睇feel

即係中意個女仔完全唔match d條件

me too

有feel就大晒

如果佢夢想同你差好遠/重視夢想多過你？

上面咁多人話中意內向怕醜嘅..
現實中同呢類人拍拖好辛苦

1米88 感覺好有距離hahaa

啱呀 幻想同現實好難一樣 一句有feel真係可以大哂

因為太內向唔識表達？

咁咪由佢
我個世界又唔係得佢

睇樣10%
身材20%
身高10%
感覺20%
相處40%

如果相處好舒服，咁相處會變80%

鍾意笑 斯

有少少肌肉
最好show到啲青筋
要長過我

我既標準
1.矮過我
2.純品
3.冇咩異性朋友 唔會同異性單獨出街
4.又唔使太正 驚佢太多狂風狼媟

屌 上年追個個女仔係完全抵觸唒 追左排已經放棄左

好彩依家追緊個個match我d條件
好掛住佢lu

agger
feel同相處先係最重要

樣 身材個d越好反而越驚越冇安全感

300磅 AA級
140高 剷青

性格 八婆 貪慕虛榮 小氣 妒忌心重 無理取鬧 0 EQ 豬咁蠢

點解搵唔到

300磅aa男人都想像唔到

呢種追夢女好可能dump低另一半
咁你拍拖同單身冇分別

成熟姐姐型

願意一直係我身邊 堅強 勇敢

眼鏡 眼鏡 眼鏡

你搵到個平凡既男友到最後一係嫌佢無野出色一係嫌佢為人太悶無咩生活情趣，然後你份人好d既就飛左佢，衰d既就帽佢。
呢d說話聽得多啦，口講一套心入邊另一套。

上面講要平凡內向宅女嘅咪又係咁
如果只係單方面識情趣 都走唔落去啦

樣順眼
長頭髮
笑得甜
身材B-C就夠
少肥以下
150-170cm
考順 識少少廚藝就夠
唔好太爛口
唔好太痴身
唔好成日負情緒
唔好太蠢

係咪處都冇所謂了 唔好百人斬就得

pure
成熟都得

呢種係ig已經幾千至一萬follower
分分鐘做埋ptgf

ig好撚多淫女

有男朋友都仲keep住同其他男人做朋友=臭雞

雞type

童心未泯

This

Wow加油

對我嚟講 係要有某方面嘅才能先吸引到嘅 但未必一定係樣或者搵錢多 唔怕悶或者無情趣 佢唔會諗節目嘅咪我帶佢去 咁嘅男仔感覺老實d

長腿🤤

有 多數有好穩定既男朋友

瘦底 長髮 啱性格

屌 好多我都match
咪又係冇仔
咪又係睇樣

大過我嘅女仔

波大淫底

好人好姐又點會爆粗+上連登呀

點解要扮蠢

因為好多男人又廢又玻璃心

駁唔到 真係好鍾意毒毒地嘅乖乖女 唔理你崇日 定韓 因為咁樣先有話題
Btw 好似好難識咁

有肉地，眼大，甜蜜笑容

五毛狗加50分

簡單d 主動
肯主動揾話題講已經夠哂

證明應該係非一般樣衰

瘦 b cup就夠
矮過我一個頭左右
性格靜靜地 但係要同我keep content
唔洗聰明 太聰明我唔鍾意
樣就普通都得啦

講咁多野都係冇女
就做20歲a0仔

瘦底大波已經夠晒

靚果種

抵你a0

咩叫好人好姐點會上連登

香港男仔七成中意果啲細粒清純型

處女

其實愛我就夠

所有type 都有個共同點：生得靚

靚有好多種，反正就係要靚。

你應該仲好細

agger

鍾意樣正常，心地好，唔好雞仔聲，唔怕做運動，樂觀正面嘅女仔

高 瘦 長腿 帶眼鏡

樣可以一般
要有波（c以上）
長短髮冇所謂

性格唔好太痴身
留返啲空間俾我

鐘意笑

性格好，細心溫柔

樣唔差，身體健康，會做運動，識得欣賞我就已經好滿足

其實姐姐仔都好受歡迎架

唔識表達可以學
最驚係好多野特登收收埋埋
然後無端白事一次過爆出黎

係

文字未必判斷到好多野
我識得有 d 人好少講野但成日打字

我自己某程度都係呢類人
我唔係唔鍾意講野, 只係唔識 social, 唔 talkative
所以我本身都無乜 fd

同埋妳開得一個 post
我覺得妳而家係正正常常咁 lor

我愛高妹(>170)
唔知點解覺得高妹先正
但係 高妹唔愛我

無錯呀, 又成熟,又獨立,又有理想既女仔真係好有魅力
唔係個個都鍾意小女人

笑得甜同笑眼

咁你又上?

連登用戶冇一個人講野係真的

靚

最憎細粒

咪係

正正常常咁 hahaa 其實我第一次開post
A1 不過嗰1都5年前 覺得呢到嘅人好似答得真心d
所以先上嚟開post

點解咁講

我想知男仔鍾意黑長直定係染啡啡地+電髮

我個個由前變咗後

如果講野串串地，但又哄到人開心既女仔呢

唔鍾意後？

我鐘意染左啡嘅，因為本身我個頭都金

你中意嘅話可以諗下呢句有咩問題

可唔可以溝樓主

樓主擺明係豬閪啦
溝到都喊三聲

好似係

可愛 人品好 好愛我

有錢

爛口得嚟又對自己斯文
串串哋但有時候又好温柔

唔出軌

會撒嬌的女人

我自問係個情緒起伏好大嘅女仔 成日覺得無人頂得順我

反正你係現實生活又唔識我 所以你點講我都唔會嬲

鐘意邊type女仔？呢個年代黎講，無出黎做ptgf,無sp就好好喇

樓主好似幾正

香港多唔多？

短髮，唔煙，唔蒲，唔粗口，唔港女，唔肥

我嘅朋友圈子真係一個都無 出軌都唔會有
完全唔明呢d女仔咩心態

即時諗起佢

唔煙，唔粗口，唔肥

唔太現實既女 會同我一齊搞笑
唔會話我低能

咁咪好囉，成班都正常

我係心理醫生 有咩幫到你？

咩叫心理醫生

首先吸煙一定唔會揀
髮型方面 個人覺得鮑伯頭幾其幾正 (上兩任分別係啡同黑長髮) 即係以下個款

大唔大波其實無乜所謂，只要瘦就ok
波真係無得講，天生
。不過瘦定肥，靠自己既努力係可以改變到

（A3 巴打留名）

女仔襯啡色頭髮我覺得係最靚

黑短髮
正常
唔是肥婆
唔油指/腳甲油
唔紋眉

我睇咗11頁，個conclusion唔係我作出嚟，大部分都係話鍾意“生得靚”

黐身 眼中得我 對其他男仔超冷淡 靚女

可愛，陽光，鐘意笑

好難

係

死啦好掛住佢
明明琴日先出完街

男仔係咪唔會鍾意d冇frd嘅女仔

我有抑鬱

呢個髮型其實電髮做唔 要用一次性夾頭髮嗰d
之前問過髮型師
Wow A3

咁巴打眼中係唔係都淨係得嗰個女仔？

我會係講完再見就好掛住

少肥 有波 可愛 成日笑

冇frd嘅靚女一定係target

下個星期我放假個兩日佢又唔得
下下個星期我又約左人

死啦要等佢考完試先見到佢

agger 私有化財產

靚女唔會冇frd
認真問如果個女仔性格外表都正正常常但知道佢冇乜frd 男仔係咪即刻唔會想識佢
正如冇女仔會鍾意毒撚咁 定男仔唔會介意

冇fd先好
多fd嘅9成多是非
不過未見過靚女冇fd

大波 靚 長腿 美尻 小蠻腰

自問我係

係 真係好難對其他男仔冷淡

可愛 細粒 微乳

一句講晒 ABC

已經咩type都無所謂了肯出黎未呀女朋友

可愛型 細細粒 唔係世界女 外表正正常常
價值觀相似 無乜強逼症 同埋份人唔好咁悲觀

唔係好過份啫都咁難搵嘅

咁希望你都搵到個咁嘅女仔

始終會有d男仔friend

結衣bb好似唔細粒

矮過我都叫細粒

agger
通常呢type好多都唔差 肯執下都見得下人 女毒撚有時同男仔仲夾
利申未見過靚女冇fd

算啦 我講出黎都係發up風 黐身 眼入面得我呀 係唔可以搭靚女 一係得前 一係得後
所以只求樣普通好啦...

可能樣正正常常嘅，但係我見親呢type女仔都係腐女、性格有問題、書蟲、嚴重公主病，唔好話靚女啦，女人呢種咁著重社交嘅生物點會冇fd,你話男就話可以打下機過時間啫

唔係架
我兩個ex樣都幾好但無咩frd
當然唔係完全無個種

睇下咩叫冇fd啦
我講緊wtsapp,sc長期冇人搵果種

點解女人唔可以打機

齊陰(有少少空氣嗰隻)/斜陰
文靜

長頭髮最好個尾有少少卷
識煮野飯，會為男朋友著想
唔會斤斤計較，會體諒人地
會有自己目標，唔會靠你養
樣要中上，波最好C,D
最重要係對眼要有神

FF完畢

有虎牙

鍾意我嘅